3歲細路仔犯咗咩錯，點解要俾人批鬥

正皮：你前世做壞事，今世先會做差仔
負皮：支持[老豆搵仔] {dadfindboy}

#dadfindboy
#A542
#仁愛堂陳黃淑芳紀念中學

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔止三歲，四歲五歲六歲七歲到中學畢業都有可能繼續。至於點解，問下老公囉。

可能真係你個仔樣撚衰黑鳩人憎，或者家長d閪格出哂黎，同家長係當差無關

錯咩? 投錯胎lo, 仲唔夠?

咁快有聖誕icon

btw你老豆係狗
你都係隻狗

用返POPO最鍾意講嗰句
教育工作者都係人、都有情緒, 所以玩鳩你D仔女係好合情合理

你老豆係狗，你都係狗
btw可能佢有第二個老豆呢

高官：咁唔鍾意咪離開香港囉
返大陸讀

叫你老公辭職咪得

唔中意未唔讀囉，冇人逼你嘅

驚就塞返入個閪啦

差仔

因果循環啫

係囉，你老母最錯俾狗屌

緊急醫療突發事故求救App！

驚咪唔好番學囉

要怪就怪你老豆老母做錯野又唔認
個報應係佢地親手推比你呀細路

番大陸區啦

好人好姐點會被討厭

好人好者

驚咪唔好番學囉
或者
驚咪番大灣區番學囉

咁唔鍾意咪死去大灣區讀囉

原來佢地都知自己一家係幾咁令人討厭

8.30 old news

歧視的境界

文明和野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。

朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。

人生的許多抉擇，是基於歧視而達成的。譬如，你選擇移民的國家，是白人為主流的加拿大、澳洲、美國，因為你堅信耶教文明衍生的自由、寬容、人權，對生命的尊嚴保障，比巴布亞新畿內亞和津巴布韋高等。你家中收藏的音樂CD，是海頓、貝多芬、蕭邦，而不是東南亞土著為香港旅行團晚膳時敲敲打打的竹子和幾根粗絃。身為中產階級家長的你，讓女兒學鋼琴，因為英國皇家音樂學院的證書，你為什麼不叫她學拉二胡、腰間繫一隻小紅鼓、咚咚鏘、咚哩??咚鏘地跳紅綢舞呢？你不愛國呀？不，你歧視，對嗎？

首先要歧視的，就是嘴巴叫平等、行動卻暗中全都分等級的人；要歧視的，是口頭說愛國、反對「外國勢力」、暗中將子女財產移送美國的人；要歧視的，是一切虛假的道學家，以及他們未成年的子女。所以，這個世界不是歧視太多，而是遠遠不夠。

當然，歧視不必都在臉色上露出來，有時要，有時不但不要，還送上一張笑臉，目的是讓他繼續放縱蠢下去。像那家寄宿學校衛生室的一陣沈默，就讓這個孩子感受到，但他父親有錢，要賺他家的學費。火候境界，剛剛好。

陶傑

搵防暴陪上堂啦

返大灣區咪皆大歡喜，你而家係咪歧視祖國？未富先驕

非洲啲兒童又做錯咩 點解一出世就咁多病同冇野食

好可憐咩你個仔 身世又唔夠人慘 叫佢大個改個垃圾老豆囉 不過希望佢大大下唔使自殺啦

只怪佢俾狗屌左

犬太太真係好戇鳩，三歲唔夠嘅細路，老師係唔會用佢嘅學業成績去評估佢，只會用佢喊 / 發脾氣嘅時間，去衡量該學生是否聽話同乖

乜都賴落政治問題度，自己無撚責任教咩? 呢啲咪係怪獸家長囉

好抱歉，只怪媽咪嫁比popo

怕就纜返個警報器

唔鍾意咪塞返入個閪到囉

好似話個細路周圍咬人

問下中出你果個人做過啲咩黎？

自己教到個仔乞人憎喺到姓賴

圖呢？

自己閪臭比狗屌完怪人
問下自己老公做錯乜先啦

又真係幾受人討厭既

學藍屍個套,你唔鐘意你可以走

返大灣區啦
好行夾唔送

好人好姐點會俾人憎

他只是孩子

歡迎受害人提供證據

感謝教育界做到禍及妻兒

唔出現係現場咪冇事囉

驚咪唔好出世

驚咪唔好番學

係自然反應嚟 嘈乜

小朋友真係好慘 但只能怪你有個狗爸爸

驚就唔好出世，塞返入你老母閪

方向正確

不如睇下班藍絲老師點對學生

你狗老豆打人賺返嚟嘅OT錢你無份食？
你著每一件衫，你飲每一啖奶，都有義士嘅血汗，你話你無辜？
等你大個啲自力更生再講

因為？
因為你老豆係黑警呀！

問自己老公啦

好人好姐怕咩被人討厭呀

只怪你仲未同狗割蓆

割左蓆可做英雄，唔割只可以怪自己

共犯者都有罪

可以返大灣區讀

去大灣區咪冇事囉，香港人係暴徒呀嘛

可以選擇塞返入老母個西

原句彈返俾你

依家先覺得香港教育制度有問題個家長都幾有問題
睇d 官送晒出外國讀就知啦

唔鐘意咪送番大陸讀 一定做英雄

驚咪唔好返學囉
仲有十幾年要你個仔捱呀

3歲？雨革後仲會肯俾警察屌係你嘅錯

你老公打人地個仔嘅時候有無諗過人地做咗啲咩錯到畀你下下爆頭呀 ?

得你個仔有老豆老母咩？

你老公請小朋友食tg嗰陣有冇考慮過呀咁

你老豆自己做成，怪邊個

好人好者點會比人杯

去大灣區讀書咪得

驚就唔好讀書囉

驚就唔好返學啦

邊個叫佢老豆係黑社會老母係雞啫！做得呢d嘢 遇咗架啦

未爆頭咪算好囉,或者去支那住囉

915出黎行

你老豆係狗你阿媽係雞你老母俾狗屌生著你隻禽流感愛滋狗

入驚察學校啦

叫左你返大灣區架啦

唔好生囉，
做黑警學咩人生仔

狗乸質素係咁
唔好咁高要求

完美回覆

有幾難解決。。。。離婚咪無事囉...

加一

係街啲後生仔做錯咩？ 佢地就老馮要知發生咩事 老馮出街比人打？
佢地好似你一樣咁撚得閒成個畜牲咁 只係識食識同畜牲交配同生？
On9

父債子還 係中華民族幾千年 嘅優良傳統！

點樣比人討厭法？有無具體少少？

聽何妖講返大灣區讀書啦屌你

錯左投錯胎

正如窮人起跑線比有錢人差一樣

不評論
不割席

自己個仔混狗種成個柒頭唔可愛之餘 仲要成隻狗咁
仲想人鍾意
咁唔滿意返大灣區讀書囉

無錯
D人以為做狗乸就當正自己係弱勢社群咁
8婆格乞人憎,人地唔就哂佢佢就話人歧視佢

我真係唔信以香港人既性格會杯葛狗仔狗女

是非不分！黑白不分！
跟本冇資格做人！

父債子還、有冇聽過呀、屌你老母！我地香港人旣兒女就唔係人？！要被黑狗打、虐待？！
唔能高興米返大灣區！

警嫂扮無辜

大灣區歡迎你

見到個阿媽講果幾句嘢都feel到佢哋成家黑人憎

脱離關係啦...唯一選擇

係報應呀仆街
黑警若怕自己個仔有事 一係你死左去 咁咪唔搞你個仔

咁失望去擁抱大灣啦嘛

抵死
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

16歲大埔墟男仔，究竟做錯啲咩，要比警察打爆頭。仲要延誤治療？
你教咗個仔未？

喺電光火石間作出咗專業判斷

或者：驚就唔好返學
PS 唔返幼稚園唔會犯法

轉校囉 番大陸讀書咪無事囉
你老公係咁打人 你唔撚屌佢？

即係無家教就賴老師針對自己犬兒

我地所受既會十萬倍報應係狗仔狗女身上
以後狗女會比武警屌到腸穿肚爛
狗仔會比武警打到半身不遂

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

條路自己揀 而家你可以做既有
1. 離婚
2. 返大灣區讀書 共享做中國人既榮耀
3. 比支警棍個仔帶返學
⋯⋯
辦法總比困難多

人地十幾歲中學生犯左咩錯要比你地扑爆頭?

企出黎證明個仔唔係poPo生

要

好地地個老師又會知你做咩既
仲要講緊幼稚園
除非你好威威咁填資料填警察啦

上去大灣區讀書未

塞返個仔入西度囉

對準政權 遍地開花

驚咪唔好番學囉
你老公D同事教既

接客接唔停 個閪邊得閒呀

問下自己點解會畀狗屌

臭閪出臭草

錯在你個西女人要俾毅進仔中出

返深圳 讀

知就好啦 屌你老母

叫個仔問老豆

我親人都有警察既細路..完全無事

條八婆咁高調扮慘 驚死人唔知

父債子女還是常識啦

教育工作者都係電光火石間作出咗專業判斷, 認為你嘅仔女唔適合出現係上述環境姐

懶係起曬鋼甘，證據呢???
講幾句就信，當我on9呀

問下你自己囉
屌你老母死臭閪

警察得不到應有既懲罰, 就自然係子女代受

你有冇諗過俾你老公打傷甚至打死果D人，佢哋嘅債，邊個要還

大灣區無人批鬥你呀 仲可以一齊共享榮耀呀 咁唔鐘意咪番去囉

叫佢諗下佢老公打細路個陣

大家都係人得你係狗仔，自然會被人排擠同討厭，咁好正常啫

佢生出黎有屎忽已經要感恩
仲咁多要求做咩？

禍必及妻兒

差仔最好能在悲劇中成長

出現喺幼稚園依個場合，就遇左有比人批鬥既風險

驚咪唔好帶個仔讀書囉

推

大灣區幫到佢

大學就唔會啦

因為讀唔到

幾多人俾警犬打到爆頭斷骨
打盲 強姦 謀殺

怪老師？要怪就怪你老豆老母啦細路

教育界真係令人失望，咁多學校連自己學生都保護唔到仲要打壓
同你地一樣遲早俾天收

驚就唔好番學囉

同啲支那人一樣
自己on99乞人憎, 之後就賴人歧視佢
將自己既錯推得一乾二淨

帶狗仔返大灣區讀啦！死狗乸

屌你老母 睇錯左幾咁弱智

因為你都係狗

訓左冇睇
隻狗仔有冇畀人捉住打 打到爆肛？
冇就收皮 冇人批鬥

係
文革來了

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

咁點撚解d人行街都要比黑警圍毆打穿頭呀。咁唔鐘意一係掉翻轉，我地比你批鬥，你比我地扑穿個頭囉

過往都好多例子，已經道出垃圾唔好生仔既道理
明明都知自己垃圾又何必製造多件垃圾呢...

報捷

咁咪翻大陸讀書囉

問下你屋企隻狗啦

咁返大陸讀書啦，實唔會俾香港小朋友 希靈魚啦

唔係話大陸同志好歡迎你地，誠邀你地去大陸讀咩

人地咁有誠意，唔好嘥左人地一番心血，就送曬班仔女去大陸讀書啦

唔駛問啦，佢本人係

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

因為你老公請細路仔食tear gas囉

做法不完美 但可接受 要改善

驚就唔好返學

返大灣區讀書囉
唔鐘意就走

拿我地好公平
你個黑警老豆肯出黎認頭懺悔咪唔搞你個仔囉. 一人做事一人當先可以禍不及妻兒

請家庭教師係屋企教自己小朋友 你個老公ot揾咁多 點會比唔起

Dadfindboy 呢個case 好似消失咗??

做老師啫，都要顧慮下自身安全既！

你見到d歪理妄想最力L，仲會唔會on99坐埋去？

點解點解
點解有人做非洲人
點解有人做歐洲人
點解啊
公平咩,公平咩

大陸教育好啲，送返去啦

阿Sir做嘢，唔使你教

學校版。

搵何君堯幫手，送你地上大灣區，共享榮耀

不完美，可接受

返大陸la

對你老母臭閪同隻狗結婚生個閪仔出嚟好失望啊
咁撚驚唔好生啊嘛

香港市民對你老公仲失望啦

你問下你老公囉，點解要出去打人個仔

離婚救全家

3歲係人 18歲唔係人？14歲唔係人？

驚咪唔好讀囉

你老豆有好多枝槍，專醫投錯胎

亂屈老師

要怪就怪你老豆

哎喲，慘慘豬
無計啦，唯有送佢返大陸讀書
就唔會俾人bully架啦

問你老公點解lor

唔使驚wo，大把藍絲幫緊你哋搞普通學生，連條撚都拎埋出黎，仲唔去含。

仲在生己經係原罪

想保護個仔咪離婚 篤你老公出黎囉

三歲都識係playgroup打人啦

買多兩個裝舊衫先

行得正企得正，怕咩呀
自己身有屎，怪邊個

你唔鐘意可以走

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

有d 3,4 歲完全唔聽教大吵大鬧，黑人憎
我地點知你個仔有無打老師

傻豬
佢自己咪係狗囉
叫佢問自己啦

驚咪唔好係香港讀書囉
問你老公點解好做唔做做黑警囉

返入個閪

行得正企得正驚咩俾人討厭

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

Post你個仔出黎，等我地班手足錫佢

祖上積德囉 冇乜嘅

有本事個仔咪考入清華 北大lor🤷🏻‍♀️

3碎幼畜：唔好唔要我啦
有得揀嘅話我都唔想出世呀
老豆老母原來做咁多仆街野

唔係廢既都唔做警察

支持大灣區發展

做得紅衛兵就預左啦

你條8婆咁叫慘？
慘得過50年前比中國殺左／株族 個億幾個 文人學士/知識份子？

無辦法啦
你個大人有得揀都要揀去做狗
唯有個仔受啦

3歲就黑人憎會唔會係個細路本身做左咩

咁撚失望點解唔返大陸讀書？扮撚晒野臭閪

915 見

支持警察子女去中國讀書

深水埗6個月大都要食你班賤狗亂放催淚彈 你三歲扮無辜？

MON 緊PO 既警察同家屬
講你知呀

世界有D野就係咁突然
突然一班學生冇左個暑假, 冇左青春一段回憶
多左被捕風險

你地都一樣
你地屋企當差果個都一樣
人生流流長，今生今世我地呢班人都會冷眼對待你地，言語暴力對待你地
夠膽你地就夾埋政府令自己變做特權人士，一世唔同外界接觸
我地有幾多人你地心知肚明
你地遊行人士幾細都冇用
你地自己感受到自然會, 用一世去感受

鬼叫你老公做狗咩

一係出黎做慰安婦 一係要你個仔填命

做錯咩事引到全港大部分市民批鬥
自己諗喇

父債子還 天公地義

唔知咩事，就由三歲開始話佢知咩事
你唔教，咪其他人教

死上去大陸讀囉

樣衰？

對香港教育界失望？
你係有料既你個仔洗撚係香港讀主流學校同幼稚園咩

呀，唔係，你係有料既你老公唔係做警察先岩

對唔住我笑咗出嚟

番大陸讀5好？大把支持你啦

個仔無錯
錯在佢老母比狗屌